去過咁多圖書館

都係i大圖書館最舒服

多唔多女

多仔

邊間廁所夠大又乾淨

女廁

failed

女廁都答得出，入過去先再講

報左警

水果=張家輝